香港抗爭要行既 係計謀！

首先 大家搞清楚有幾種行事方式係冇用

第一點 （急）想一步到位

第二點 （勇武抗爭）流血真係有人理咩？

第三點 （想靠外國勢力）人地咪人直比壓力中共lor 有用咩 唔係以為人地會派軍幫拖丫嗎？

我地可以做既 係和理非咁行事！！！

集市民之力可以做既野好多
1.遊行

2.傳單

3.洗版

4. 掛橫額

5.耐心不氣燥 同身邊反對派講理

6.堅持

我地要將依六點最大化

遊行要最多人 表達同一個意願

將傳單連同訴求發放要放到全港所有地方都見到 要持續到成功為止

不停洗版 乜登乜論壇乜網都好 不停做不停做

之後就係搵合作 搵網台 搵所有可以幫到手宣傳呢件事既人 令全世界知道 令政府既壓力大到唔停唔得

最重要 合法！不污染環境！建立同一理念社會！

一齊有智謀地建立一個反對聲音既社會氛圍！

傳單可以問日派

可以放係支持既商鋪

可以不停咁做 要每一人每一個角落都見到！！！

樓主呢d 唔係計謀,只係基本嘅原則.

BTW 等睇本土派/武勇派入黎屌柒樓主,
扮做咗野然後放生一兆填海

站起來呀

點解有唔還錢 連登就可以團結貼街招貼到18區都見到

但今次咁大件事就只係網上討論

我地要做既唔係人生攻擊邊位官員要殺邊個捉邊個

我地要既係打一個時間戰

派傳單一日無人理派兩日

再無人理貼三日

再無人地就一個月 半年 一年 三年

行出黎支持既商鋪 我地就支持番佢

香港貼滿晒就同台灣 台灣同晒就外國

我地有既只有軟手段

但我地唔係軟腳蟹

話比人知我地係香港人

係有文化 要自決 有獅子山精神既 香港人

問題係 我地有冇做好基本野

基本野都可以好有影響力。雨傘都唔係一人之下就發揮到佢最大既能力

最需要嘅其實係做 而唔係講
咩勇武抗爭 講就有 話清場就走曬
講完食完花生就散場
香港哪來抗爭 一個人都冇死過 抗咩爭

其實有人做緊 (葉錦龍,林兆彬,梁詠詩嗰d 傘兵)
不過佢地做得唔搶眼only.

每個人都有難處,
唔好鬧示威完之後要走嗰批.

個人覺得其中一個可行嘅做法,
係每星期固定一日(例如星期六晚上)
響政總外集會反對呢件事,
個個星期都搞,
然後次次都叫所有有毅力嘅團體,
同呢個仆街政府打持久戰.

係 我地唔要流血 或者我地既血唔應該無謂咁流
我地一人行一小步 一人貼人張派一張傳單都好

比起見到街邊一張張賣樓放租 我情願係每條燈柱見到抗爭中既真香港人

第一代左膠佔中就係咁衰咗

你又攞出嚟講

收皮啦，另一個post你叫人唔好抗爭㗎
乜都唔做，政府又可以唔鳩理

佢就係想香港人乜嘢都唔做

我地和理非打飛機好無呀?